下星期一解放軍駐港部隊有活動！

我有可靠消息話星期一有表演文藝活動比香港既中資企業
係夜晚舉行 有冇兄弟一齊去助興下？